電腦突然開唔返，好似一直自動想啟動，但又開唔到，有片

求高手救救是乜問題？去片

電腦突然開唔返，好似一直自動想啟動，但又開唔到。

機好新，只用一年

推推

係，火牛風向底吹。但火牛燒左會咁様不斷啟動？d野係有電到幾秒。我又冇另一部腦試下。又怕係板壞。剛剛已拆hard disk, display...same

插過條RAM

火牛或者老母板
火牛機會好大

插過條RAM 境然開到去bios 畫面。但。。。。。而家張display card 風扇停左(一開機都動左10秒左右)而家hold左係bios 畫面入唔到windows

clear CMOS
主機板jumper試下

拆走晒display、HDD、SSD嗰啲。
兩條ram 都拆淨一條咁來試。
底板有無beep beep聲??

如果得返RAM、CPU、同火牛都係咁嘅情況loop。
經驗之談, mount走晒power cable,
清清CPU風扇啲塵, 換散熱膏。

另外, 火牛同底板有事都可以咁…
不過你無spare parts 交替試 R.I.P.

問題一個接一個。我hi.....
而家境然入到window...一開始係800*600畫面，我打緊呢個post時又轉返4099*2160
而家畫面mouse好似有d遲鈍。
display card 風扇冇開。1050來。其他好似正常

最後我張RAM從1/3槽放左去2/4槽，一切回覆正常。
但究竟乜事？洗唔洗回廠check？...而家check都唔知係板問題定ram/display 問題。。

依家用得返既話，試下full load / 就咁run 下game 幾十分鐘冇事就 ok 啦

可能條ram 鬆左 / 1050 死死地姐

屌我部機都係，唔知係條ram 槽鬆咗定點，有時郁一郁部機就會咁，㩒一㩒條Ram 又無事